%表題   DclSetContourLine
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/09 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSetContourLine}
\label{sgpack.DclSetContourLine}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   1 本のコンターレベルを設定する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSetContourLine(level, [index], [type], [label], [height])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt level} & {\tt <R>} & コンターレベルの値. \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & コンターのラインインデクス. \\
        {\tt type} & {\tt <I>} & コンターのラインタイプ. \\
        {\tt label} & {\tt <C*>} & コンターにつけるラベル (8 文字以内). \\
        {\tt height} & {\tt <R>} & ラベルの高さ (正規座標系). \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (contour)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
